［多圖］一人一張你最憎既人 貼佢出黎!!

你吔死先

圖都冇開咩post

就係要你吔死先

可能會俾人追殺

點解咁憎佢？

扮Q 啲片又唔好睇 總之個feel就係收兵又姣

落地獄啦

有冇啲爆啲既相啊 po下自己啲同學朋友仔囉 公審佢